be water係咪結左冰？定係變左蒸氣？

點解無晒流動性？

Empty your mind, be formless. Shapeless, like water.

If you put water into a cup, it becomes the cup.

You put water into a bottle and it becomes the bottle.

You put it in a teapot, it becomes the teapot.

Now, water can flow or it can crash. Be water, my friend.”

其實冇勇武好耐
班狗衝擒低一兩個，ss查幾十人，點都有手足掛？
一到旺角就會專職屌狗師

拉左三百人喎

Flexible tactic

Protesters make way for an ambulance
Protesters are reported to have adopted Bruce Lee’s philosophy to be "formless [and] shapeless, like water", shortened to a common motto among protesters, "be water".[9] By moving in a mobile and agile fashion to different government offices during the 21 June protests, they aimed to bring additional pressure to bear on the government.[2][10] Starting from August, protesters embraced the hit-and-run tactic when the police began to ban requests for demonstrations.[11] As the police begin to advance, protesters will retreat, though they will often show up again later in the same district or reemerge in other places in a short period of time.[12] The metaphor has been expanded to include "Be strong like ice" when they were confronting the police force, "gather like dew" when protesters organised "flashmob" protests that were often extemporaneous, and "scatter like mist" to ensure that protesters can escape before police clearance to avoid arrest.[13]

Another tactic is geographical dispersal. While the 2014 Hong Kong protests were centred on three locations, in the 2019 movement, demonstrations and clashes with Hong Kong Police diversified to over 20 different neighbourhoods spread throughout Hong Kong Island, Kowloon and the New Territories.[14] Starting from October, the flash mob strategy became more common as a result of the politicisation of the MTR metro system. Small flash mobs of protesters will show up in areas near their home and "blossom everywhere" (Chinese: 遍地開花) to avoid arrest.[15]

Maintaining anonymity was important as protesters face up to 10-year jail sentences if they were convicted. They may also face the risks of being doxxed and harassed by Chinese netizens. To maintain their anonymity, protesters began adopting pseudonyms, locking their social media accounts, and using codes to describe their actions. According to The Verge, protesters and their supporters have to "face a future of unknown retaliation" from authorities and that "the risks range from personal and family safety to job insecurity to fear of future arrest".[16]

Throughout the protests, efforts were made to convert the protests into a long-term political movement. Acts of dissent were incorporated into Hong Kong citizens' daily life. This allowed the momentum of the protests to carry on even if the police continued their crackdown on the protests. By divertifying protest tactics, protesters and activists were able to express their discontent towards the government and continue to contribute to the protest movement through tactics other than participating in mass marches and direct confrontations.[17] Alternate forms of protest, such as the yellow economic circle, had a low threshold of entry and were "conscience-driven" initiatives. Political analyist Kenneth Chan believed that ultimately, these daily life protests would "[breed] a sense of self-determination and solidarity against the government" for Hong Kong people.[18]

我見而家法治都冇
比較擔心會亂入罪佢哋

鳩拉冇成本， 再用國安法先抄家後搵料告人先係仆街
所以行出去1定要鬼卡鬼機

蒸氣流動性應該更強

大佬啊 唔好咁痴線啦 咁都好成功
唔好好似外交部咁啦 乜都話贏 點都贏

而且能量高到可以灼傷人

瞓臭格嗰個唔係你你梗係咁講啦

基本全部鳩拉，真係總加速師啦啦隊

係 無得點 但唔好打飛機話好成功啦真係痴線
用你依種邏輯 12個手足送上大陸都係贏啦 黑狗日日都可以拉人上去
剩係12個 我地又贏！

唔好自欺欺人啦，唔係捉唔到勇武派
係冇晒勇武先要連和理非都拉晒

過左成年有數得計啦，69 612 女村長堆大師兄每星期出黎拉下拉下少左幾多，中大理大又少一堆。出左名既幾隊人唔係成隊俾人起左、著草就係唔再出黎

就係太多和理非想低成本抗爭以為冇裝嗌口號就唔會俾人拉，依家班狗就係話俾你班人知，出黎就拉鳩你，久而久之連出黎行街既成本都變高，和理非就唔會出黎，然後就登下報捐下錢當買贖罪券

？